新手練網球🎾🎾🎾

有冇新手想一齊練網球?
岩岩係網總學左12堂 打到幾下咁
港島區佳

有興趣
利申N年前打過一次，而家唔記得點打

有冇學過

四年冇打 可對抽打比賽

想練吓外旋發球

各位大大 我只我forehand 打得ok
back都仲練緊

冇呀，不過細個睇電視睇人打得多，嗰陣都打到幾下。
而家就唔知啦，因為真係太耐冇打

lm

推

有冇人想學返打波

我想學邁向破滅既圓舞曲

樓主會唔會開網球交流gp

開group d人話咁快冇影既 廢時啦

黎近同樓豬猜波，其他人想join可留tg

學左六年荒廢左四五年冇打過，btw 依加港島邊度易book場，我之前一直都跟教練喺會所打

大家想入 group留tg啦

利申新手